
2012-03-22t00:47:0z
dunya
bm daimi temsil rosemary di carlo yasadışı nükleer faaliyet uluslararası barış  güvenliğ ciddi bir tehdit   nükleer faaliyet görüş  toplanan birleş millet bm güvenlik daimi temsil nestor yaptırım rapor  bm daimi temsil rosemary di carlo toplantı yap açıklama yasadışı nükleer faaliyet uluslararası barış  güvenliğ ciddi bir tehdit  diye  carlo nükleer program konu uluslararası toplum şüphe gider ciddi bir  kaydet  bu durum  yeterince gergin ol bölge istikrar neden olacağ  uluslararası atom enerji uaek iyi niyet  işbirliğ yanaş yerine bilerek  taktik başvur iddia ed carlo rapor tesis nükleer silah  test yap bildir ifade  carlo sürekli parchin askeri tesis ziyaret  isteğ reddet   
